用菲林嘅巴絲打去旅行時要點處理過機嘅問題？

小嚟緊去泰國 想帶埋部菲林相機同啲菲林去
但聽講如果啲菲林過左x-ray就會曝哂光
請問你地會點做？

手提行李冇咁勁x ray

利申
上次去旅行放係個袋到過x-ray一啲事都冇

是係放入手提袋都無事 ？

明白哂

如果高過iso 1600就放入菲林袋，唔係就照過，如果都係驚就拎出嚟，話係菲林，好似係

唔該哂巴打！

係香港出境果陣我同佢講係菲林
個inspector 手拎check 左陣
之後就過左

我又試下到時同佢講先 希望泰國果邊都會人手檢查

香港好易，講句入面有菲林就得
泰國我果陣同佢溝通咗幾轉好似我唔明佢，佢又唔明我咁，結果搵個大粒啲嘅嚟望兩眼就過咗

我就係擔心好難同當地人溝通
搞到雞同鴨講咁

死纏爛打，除非大粒嘅嚟咗都話一定要過機

香港機場講就得
佢地掃過冇爆炸品就行得
最好入好一包咁方便師兄師姐就最好

香港機場講俾檢查人員知就得
佢地掃過冇爆炸品就行得
最好入好一包咁方便師兄師姐就最好

其實係可以過x ray機

我照掟入機，咁多次都冇問題
不過台灣部機有張貼紙寫明只可以過1600或以下

鉛袋，過X光機前喺hand carry攞返出嚟,擺個膠盆度

通常都冇人理，試過有一次唔記得咗handcarry攞出嚟,海關先要開袋睇，我估係黑蚊蚊一個正方形遮住曬xray照唔到其他嘢

之前講過
台灣可以手檢

麻煩你拉條菲林出來
"要不是我怎麼樣手檢呢？"

有勞巴打了

分開放嗰時都係笠住個袋

定D來
即使係未影嘅即影即有菲林
亦只須要開盒逐張拉出來就可以

"要不是我怎麼樣手檢呢？"

係呀，好多時佢都無叫開袋，

咁x-ray 都係見到黑色一撻㗎

應該黑色一個正方形